劍指25000

今晚黎多次千升，in trump trump, we trust

布蛇冇玩活動拎美股串流?

今晚千升

同路+ 1

all in 左身家性命 牛